〈香港必須獨立，就係當今常識。〉

〈香港必須獨立，就係當今常識。〉 謊言重複一千遍，人們就會把它當成真理。
—— 德國納粹黨宣傳部長戈培爾（Paul Joseph Goebbels，1897－1945）

由1997年開始，香港就已經進入咗謊言時代。而主權移交，就係最大嘅謊言 —— 「一國兩制」實則只有「一國」，「回歸」實則為「二次殖民」，「中港融合」實則為抹殺香港獨特性，「香港政府」實則為中共走狗。 「沒有甚麼謊言是太過明目張膽的」，估唔到時至今日，真相竟然需要捍衛，指鹿為馬竟屬常態。一地兩檢違反基本法，香港母語係廣東話，憲法係制約政府而非人民……呢啲「阿媽係女人」嘅常識，竟然唔再係常識。

彭定康講過：「我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裏。」
（"My anxiety is this: not that this community's autonomy would be usurped by Peking, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong."） 香港將會斷送喺媚共、政治冷感嘅人手上；香港嘅命運，將會斷送喺相信謊言嘅人手上；
不過同樣，香港亦都可以，由一班堅持真理嘅香港人所重奪。

1776年，Thomas Paine 出版著作《Common Sense》。當時美國人所面對嘅敵人英國，遠遠比今日嘅中共強大。而 Paine 指出美國需要從英國「獨立」嘅原因，係基於一種簡單嘅「常識」—— 美國獨立係「遲早會發生之必然趨勢」，解決英美危機嘅最佳途徑就只有美國獨立。

呢一本著作得到廣泛流傳，每五個美國人就有一本，大大推動一個時代嘅思潮，振奮一般市民加入獨立軍，最終帶領美國走向獨立。

香港必須獨立，就係當今常識。

我地天真過，以為中國會變得民主；
我地和平理性過，以為民意可以影響政府；
我地抗爭過，發現原來香港已經喪失法治。
經歷過咁多次失敗，我地明白，所有對中共嘅美好幻想都係虛妄。歷史不斷重演過，係中共統治下，香港只會成為中國殖民地，政府只會不斷賣港媚共。香港有無數個社會問題，然而所有嘅問題都歸結於同一個源頭 —— 香港正被中國殖民。所以要解決香港嘅內憂外患，惟有獨立一途。

自由、民主、平等、法治、真理，只會存在於獨立嘅香港，此乃無可辯駁之常識。要拯救香港，就惟有靠我地一班真正嘅香港人。

謊言重複一千遍，就會變成真理；
不過，
理念重複一千遍，就會化為行動 —— 香港獨立，以死相搏！

屌你老母阿

大力推

好文

五毛唔支持港獨
我先捐一蚊畀你冚家做帛金為敬

其實戈培爾呢句嘢係畀人老屈佢講

唔敢咁老定
可能真係講過類似既野

不過冇出處同原文就始終係差咁啲

又寫得幾好wo

查過晒德文source, 係有句類似既嘢，但其實係二十年代其他人講

德文source最多只係搵到呢句:

"Wenn man eine große Lüge erzählt und sie oft genug wiederholt, dann werden die Leute sie am Ende glauben. Man kann die Lüge so lange behaupten, wie es dem Staat gelingt, die Menschen von den politischen, wirtschaftlichen und militärischen Konsequenzen der Lüge abzuschirmen. Deshalb ist es von lebens­wichtiger Bedeutung für den Staat, seine gesamte Macht für die Unterdrückung abweichender Meinungen einzusetzen. Die Wahrheit ist der Todfeind der Lüge, und daher ist die Wahrheit der größte Feind des Staates."

"當一個謊言被不斷重複，啲人最後就會相信咗佢。只要國家能夠令呢個謊言既政治、經濟同軍事後果與人民隔絕，就可以繼續維持住呢個謊言既有效性。所以將啲唔從眾既人打壓對於國家而言至關重要。真相係謊言既死敵，因此真相係國家最大既敵人。"
(sorry for 1999)
但其實呢句嘢本身係由英文譯過去 (Das letzte Zitat wurde vor etwa 20 Jahren von einer unbekannten Person geprägt und ist eine Übersetzung aus dem Englischen)
我啱啱搞錯咗，唔係二十年代，係二十年前，即係近期啲人作出嚟
德文英文媒體都廣泛用呢啲false quotes嚟攻擊佢哋唔鍾意既政治人物
[url]
[/url]
戈培爾同希特拉都成日畀人屈佢哋講過啲好撚"邪惡"既quote, 利用佢哋政治既污名嚟攻擊政敵
個網都有搵咗好多source，例如我的奮鬥入面關於謊言既段落
"Man ging dabei von dem sehr richtigen Grundsatze aus, daß in der Größe der Lüge immer ein gewisser Faktor des Geglaubtwerdens liegt, da die große Masse des Volkes bei der primitivsten Einfalt ihres Gemütes einer großen Lüge leichter zum Opfer fällt als einer kleinen".
A.H.: Mein Kampf, S. 252
但係呢段嘢係講猶太人同共產黨既謊言，唔係納粹黨既謊言

但係呢句嘢其實係的確有佢既道理所在，就好似希特拉被人屈佢講嗰句關於消滅語言既quote咁
不過歷史事實要搞清楚

你答得我問題未?

講緊人地個名啊戇鳩

獨立獨立

以下係希特拉同戈培爾真正談論有關Propaganda既原文，但context同以前我哋所理解既未必相同：
"Man ging dabei von dem sehr richtigen Grundsatze aus, daß in der Größe der Lüge immer ein gewisser Faktor des Geglaubtwerdens liegt, da die große Masse des Volkes bei der primitivsten Einfalt ihres Gemütes einer großen Lüge leichter zum Opfer fällt als einer kleinen".
A.H.: Mein Kampf, S. 252

"Aber alle Genialität der Aufmachung der Propaganda wird zu keinem Erfolg führen, wenn nicht ein fundamentaler Grundsatz immer gleich scharf berücksichtigt wird. Sie hat sich auf wenig zu beschränken und dieses ewig zu wiederholen."
A.H.: Mein Kampf, S. 202

"Ich kann wieder sehr viel lernen; vor allem, daß das Volk meistens viel primitiver ist, als wir uns das vorstellen. Das Wesen der Propaganda ist deshalb die Einfachheit und die Wiederholung. Nur wer die Probleme auf die einfachste Formel bringen kann, und den Mut hat, sie auch gegen die Einsprüche der Intellektuellen ewig in dieser vereinfachten Form zu wiederholen, der wird auf die Dauer zu grundlegenden Erfolgen in der Beeinflussung der öffentlichen Meinung kommen. Wer einen anderen Weg einschlägt, mag den oder jenen labilen Intellektuellenkreis beeinflussen, das Volk ist er nicht einmal an der Oberfläche zu ritzen in der Lage."
Joseph Goebbels, Tagebuch, 29. Januar 1942

"Die Engländer gehen nach dem Prinzip vor, wenn du lügst, dann lüge gründlich, und vor allem bleibe bei dem, was du gelogen hast! Sie bleiben also bei ihren Schwindeleien, selbst auf die Gefahr hin, sich damit lächerlich zu machen."
Joseph Goebbels, 1941, "Die Zeit ohne Beispiel"

"Die Engländer haben eine Art, die Wahrheit zu verschleiern und mit moralischen Phrasen allen bekannte und manchmal auch sehr zweifelhafte Zustände zu überdecken, die geradezu Bewunderung erregen muß."
Joseph Goebbels, 1941, "Die Zeit ohne Beispiel"

希特拉嗰啲係講猶太人同共產黨，戈培爾最尾嗰兩句係講英國人
惟有第三段係戈培爾日記既quote似啲樣，大概係講緊人民思維好簡單，要影響佢哋一定要用最原始既簡單同埋重複。你用其他方法可能會影響知識份子呢啲小圈子，但對人民大眾呢啲思維簡單既生物就未必可行

美國獨立因一本叫常識嘅書開始

獨立完邊個做特首？

獨立完仲叫特首 ？

上年獨立左啦

Ching 岩岩放出黎？

電台老野主持仲問緊點解學界唔去維園，仲覺得拆大台係新野

唔識反省

所以我幾時都覺得一定要有黨報 日日派

真

彭定康句金句用到爛

If this be treason, make the most of it!

because it is fucking true

拎綜緩吃花生起tvb 直播你地班港豬搞民運不知幾爽

哦

其實我相信除咗新納粹外, 冇人會用戈培爾嘅說話嚟支持自己…

共匪必須消失，就係當今常識

推下先

五毛「一座大山」實錄

香港唯有獨立一途

香港小市民feel

無人講

第二張圖 寫左"一國兩際"

香港如有明天，必需革命！

[url]
[/url]
Im Bezug auf das Atomabkommen hat der iranische Parlamentspräsident Ali Laridschani das Vorgehen des US-Präsidenten Donald Trump mit dem des Nazipropagandaministers Joseph Goebbels verglichen. Laridschani warf Trump vor, in seiner iranfeindlichen Rede in der UN-Vollversammlung viele Lügen verbreitet zu haben, unter anderem über die Demokratie im Iran. "Angeblich verfolgt Trump mit seinen Lügereien die Goebbels-Doktrin", sagte der iranische Politiker. Er bezog sich auf das Goebbels-Zitat "Eine Lüge muss nur oft genug wiederholt werden. Dann wird sie geglaubt".

呢個情況之下伊朗議長咪用戈培爾既(假)quotation嚟攻擊Trump

港獨需要更多唔同嘅文宣

ok

中國香港
一邊一國

醒吓啦, 你又唔係遊擊隊.

大佬呀, 講咗幾千次, 而家人地唔係問你行咩方向好, 而係問你點行到去你想行嘅方向呀.

咁深，唔好玩啦。

係五毛先支持港獨

成日都係冇回應, 剩係icon推post, 係勁嘅.

你問我都未必答到你啦。

講左 教你地賣比老美 ok?

支持以死相搏。
搞掂班狗官就岩

出賣比晒老美

加入聯合眾國

唔駛

送死on 99

一向以死相搏呢味野同送死係冇乜分別。個問題只係搏完，可能下一代生活會好d。
今時今日香港的議會已經比港共控制，制度内的抗爭同表達意見已經失去功效，你有你嘈，政府有政府做野。根本唔駛理班蟻民

做自爆炸彈炸佢老味啦 仲上黎講/討論？